【情報】勇士可能簽下Waiters來頂替K湯的位置

The Warriors could reportedly acquire Dion Waiters as a Klay Thompson replacement. Dion maintains when healthy he is a Top 5 shooting guard in the league.

傳言勇士可能會試圖取得Dion Waiters來頂替Klay Thompson的位子。 Dion自稱健康狀態下是聯盟前五得分後衛。

消息來源：

在K湯傷勢狀況還不確定要復原多久的情況下，勇士隊有可能先簽下“自稱”聯盟前五得分後衛的服務生來頂替K湯的位子。

拆散仲好睇 比Curry打多

冇左浪花兄弟，一輸波班勇粉又會狂屌